[達文西] [人類進化史] 3.5 idog而家用緊咩？

唔知當年既3.5狗而家係咪帶緊ipad出街呢

3.5 時代

4.0 時代

5.0 時代

死守SE

1 呎放褲袋岩岩好feel唔到

仲要係同一條友
完美展視出idog嘅今天的我打倒作天的我

咁轉用palm 囉, 出咗部新機 3.3吋, 啱哂佢

5年幾前既舊登post都keep住，你都幾記仇

下一代iphone
3.5inch + A12/A13 + 2500mah電 +4Gb ram
相信好多SJ Fans 會買 包括小弟

嗰陣啲人吹到要改褲袋
好難唔記得

死守 se ，無埋就唯有放棄

我都記得

iphone劍 三叔盾

改褲袋真係笑撚死

想知佢家陣用咩機

香港人以為自己代表全世界市場

到今年你仲有咩用緊？？